\renewcommand{\thesection}{\Alph{section}}
\renewcommand{\thefigure}{\Alph{section}}
\renewcommand{\thelstlisting}{\Alph{section}}
\appendix
%\pagestyle{plain} % 2021: error
\pagestyle{empty}
\chapter*{Anhang}
\label{chap:anhang}
\pagenumbering{roman}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{part}{\appendixname}

\section{Deckblatt der Dokumentation „Löwe”}
\label{sec:loewe_deckblatt}
Die folgende Seite zeigt das vom FB2 zur Verfügung gestellte Deckblatt der Dokumentation „Konservierung und Restaurierung eines Löwen aus Terrakotta, Jägerallee 28/29 Potsdam“.
\includepdf[pages=-]{130928-Doku_Loewe-Deckblatt.pdf}

\section{Projektdatenblatt der Dokumentation „Löwe”}
\label{sec:loewe_projektdatenblatt}
Die folgende Seite zeigt das vom FB2 zur Verfügung gestellte Projektdatenblatt der Dokumentation „Konservierung und Restaurierung eines Löwen aus Terrakotta, Jägerallee 28/29 Potsdam“.
\includepdf[pages=-]{130928-Doku_Loewe-Projektdatenblatt.pdf}

\section{Vollständiger RDF-Datensatz des Artefakts „Löwe“}
Die folgenden beiden Listings enthalten den kompletten RDF-Datensatz für das Artefakt „Löwe“ und der zugehörigen Dokumentation.

\subsection{Turtle}
\label{lst:anhang-ttl}
\singlespacing
\lstinputlisting[language=turtle, label=lst:ttl-komplett, caption=Artefakt „Löwe“ – Turtle]{Code/loewe-komplett.final.ttl}
\onehalfspacing

\subsection{RDF/XML}
\label{lst:anhang-rdf}
\singlespacing
\lstinputlisting[language=rdf, label=lst:xml-komplett, caption=Artefakt „Löwe“ – RDF/XML]{Code/loewe-komplett.final.rdf}
\onehalfspacing

\section{Kompletter RDF-Graph des Artefakts „Löwe“}
Die folgende Seite zeigt den vollständigen Graphen für das modellierte Artefakt „Löwe“ und der zugehörigen Dokumentation.
\label{sec:graph_loewe_komplett}
\includepdf[fitpaper,pages=-]{anhang-pdf-loewe_komplett_graph.pdf}

%\end{appendix} % 2021: error

